# Курс по языку Golang

Описание: Цель данного курса — дать необходимые знания для того, чтобы разрабатывать в современном мире серверное приложение на языке Golang. Планируется изучать Golang на нужном уровне, затронуть базовую работа с БД и ORM, рассмотреть архитектуру клиент-серверного приложения, настроить инфраструктуру в Docker и взаимодействие с S3 хранилищем

Каждая пара состоит из теоретической части и домашней(практической) работы. Финальной задачей будет создать серверное приложение с микросервисной архитектурой